香港人真係好撚廢

對唔住手足

係我廢過唔到關口